啱啱表完白

失敗咗
佢話遲啲再算

恭喜

同男人表白成功率高d

有冇人眀
佢冇明確拒絕 但話唔想住

帽事既

點解

你知唔知自己講緊乜

兵

可以點算

唔想住已經係最明確嘅拒絕，只係佢唔想再同你見面時佢難堪先咁講

我想死

佢享受住俾人鍾意個種感覺 但佢唔鍾意你
有兩個可能性
一 佢等下睇下有無其他高質過你嘅仔仔喺呢段時間同佢有發展機會 如果一段時間都無，佢可能會考慮接受你
二 無機 吊住你 等你繼續鍾意佢 但佢唔會接受到同你一齊

咁快就想死 後面仲會有更多嘅失敗等緊你

唔想住 = 你要既人唔係你

知道了 應該二

通常2，3個月後接近聖誕時你就會見到佢拖住條仔

專心做毒撚

放心啦我會對佢好好

唔明點解要表白
溝女最忌係表白

why not

樓主攞左第二號籌

表白係比雙方都知大家都鐘意對方 最後用黎確定關係既姐
你表白前去到咩地步?

唔係唔想拍住
係唔想同你拍

唔好咁傻仔死等 你以為唔係明確拒絕咋
加油 慢慢走出佢嘅陰影